# Основная информация
Для этого задания также было решено не создавать отдельный проект с помощью
xcode, чтобы не загромождать список проектов и не плодить кеши.

# Задание
1. Создать класс родитель и 2 класса наследника;
2. Создать класс `House` в нем несколько свойств - `width`, `height` и несколько
методов: `create`(выводит площадь), `destroy`(отображает что дом уничтожен);
3. Создайте класс с методами, которые сортируют массив учеников по разным параметрам;
4. Написать свою структуру и класс, и пояснить в комментариях - чем отличаются
структуры от классов;
5. Напишите простую программу, которая отбирает комбинации в покере из рандомно
выбранных 5 карт;
6. Сохраняйте комбинации в массив;
7. Если выпала определённая комбинация - выводим соответствующую запись в консоль.
Результат в консоли примерно такой: 'У вас бубновый стрит флеш'.

# Сборка
Для сборки введите:
```bash
cd task5
make
```

# Запуск
Для запуска первой части задания введите:
```bash
./output/task5_part1
```

Для запуска второй части задания введите:
```bash
./output/task5_part2_poker
```

# Очистка
Для очистки введите:
```bash
make clean
```
